【逆權運動】男子遭打甩門牙 克警不理哀求膝跪頭部壓地至滿口鮮血

疑似有警察在銅鑼灣喬裝混入示威者之中，並制服多人，其中有人被拘捕時口部已不斷流血，該男子多次表示已知悉被捕，多次哀求該疑似警察不要再施暴，但仍遭粗暴對待。

根據港大學生會學苑拍攝到的片段，一名男子在軒尼詩道希慎廣場對開的地方，被兩名警員制服。男子口中不停流血，並向警察哭訴指「對唔住，我知道喇」、「我已經畀你拉咗」、「我門牙都甩埋喇，唔好撳喇我求吓你」，其間有人問男子：「你係咪畀警察打」對方一度回應「係」。

雖然被射爆眼既女仔令人好憤怒, 但大家好似都冇遺忘左佢. 被人整爆門牙, 成地血都仲要被差佬虐待.

雖然被射爆眼既女仔令人好憤怒, 但大家好似都遺忘左佢. 被人整爆門牙, 成地血都仲要被差佬虐待.

push

這就是中國香港警察

經過半年訓練

對付手無縛雞之力的年輕人的手段

兇殘 無人性

對付真正黑社會

假裝看不到 跪低係佢地面前道歉

同佢地講唔敢再拉黑社會

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 呢單嘢

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

聽到男仔求情還遇到如此對待, 令我覺得好傷心. 差佬真係全無人性.

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

酷刑罪

仆街黑警！

一班魔鬼

除左還眼, 大家可否講多句還牙

push阿

我每次聽到佢講對唔住心都酸埋

爆門牙一定好痛

721 811

#17
關於佢既消息.

好嬲 我都唔想比仇恨蒙蔽雙眼 但係太多太多既片段刻左係我腦海 對唔住 黑警真係要死全家 先可以化解到我心中既怨恨

那些可能根本已經用哂解放軍, 長期洗腦. 憫滅人性